！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

入左黎呢個post嘅基督教/天主教徒，或者唔係教徒，都同我一齊每人打一兩句甚至一段禱文（非教徒就咁打句阿門就可以），在這動盪不安的時代，卻需要一班基督徒開始為這世代祈求平安，因為聖經這樣說：你們要為那城求平安，為那城禱告耶和華；因為那城得平安，你們也隨着得平安。耶利米書 29:7

讓我們一同為香港求平安求公義，將神的祝福帶到香港！

親愛的天父：
香港正處於動盪不安的世代，政府無能，警察濫權，不公義的事在香港處處發生！我們每天也感到很無力！
神啊！我知道你是個公義，憐憫，施慈愛的神，只要我們不住祈求，神蹟必彰顯在地上，你的公義必降臨在地上。
神啊！求你將撒旦擊退，將仇敵遠離香港，使香港恢復原有的樣貌，不義的事挪去，不許撒旦在香港運行。
願你的靈運行在每一個香港人的心中，願你旨意成就在地上，願你配得所有敬拜和讚美！
奉主名求，阿門！

係唔係基督徒都好，都希望你係樓下幫手講阿門，幫手推一推讓更多人可以一齊祈禱祝福香港！或者幫手打一兩句禱文！

願神祝福各位香港人！！！

阿門

願神祝福香港！

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

幫推！

God bless HK

求神憐憫香港人

幫推

求主的公義彰顯。

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

amen.

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

幫手推

記者會共識

我地一定會贏

主佑香港，惡人必滅亡。阿們！

求主幫助世人尋回仁義與良知，擦亮雙眼
願主公義降臨

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

我想信天主教，有冇推介，定係去是但一間教堂就得？

聽日去機場祈禱會

天父，祈求祢摧毀邪惡的政權，叫不仁不義的當權者自食惡果！

詩篇94:

求使驕傲的人有應得的報應

1 耶和華啊，你是伸冤的神。
伸冤的神啊，求你發出光來。
2 審判世界的主啊，求你挺身而立，
使驕傲人受應得的報應。
3 耶和華啊，惡人誇勝要到幾時呢？
要到幾時呢？

4 他們絮絮叨叨說傲慢的話，
一切作孽的人都自己誇張。
5 耶和華啊，他們強壓你的百姓，
苦害你的產業。
6 他們殺死寡婦和寄居的，
又殺害孤兒。
7 他們說：「耶和華必不看見，
雅各的神必不思念。」

8 你們民間的畜類人當思想，
你們愚頑人到幾時才有智慧呢？
9 造耳朵的，難道自己不聽見嗎？
造眼睛的，難道自己不看見嗎？
10 管教列邦的，就是叫人得知識的，
難道自己不懲治人嗎？
11 耶和華知道人的意念是虛妄的。
為耶和華懲責訓誨者其人有福

12 耶和華啊，
你所管教、
用律法所教訓的人是有福的！
13 你使他在遭難的日子得享平安，
惟有惡人陷在所挖的坑中。
14 因為耶和華必不丟棄他的百姓，
也不離棄他的產業。
15 審判要轉向公義，
心裏正直的，必都隨從。

16 誰肯為我起來攻擊作惡的？
誰肯為我站起抵擋作孽的？
17 若不是耶和華幫助我，
我就住在寂靜之中了。
18 我正說「我失了腳」，
耶和華啊，那時你的慈愛扶助我。
19 我心裏多憂多疑，
你安慰我，就使我歡樂。

20 那藉着律例架弄殘害、
在位上行奸惡的，
豈能與你相交嗎？
21 他們大家聚集攻擊義人，
將無辜的人定為死罪。
22 但耶和華向來作了我的高台，
我的神作了我投靠的磐石。
23 他叫他們的罪孽歸到他們身上。
他們正在行惡之中，
他要剪除他們；
耶和華我們的神要把他們剪除。

不如我地祈禱會

文宣

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

小編按：有醫護人員透露，指今晚眼部中槍的女生情況非常嚴重，現正準備進行緊急手術。有醫護人員與我們均認為人權組織需嚴正跟進事件，請各位替那位搶救中的女生祈禱。
FC:

每日無間斷喺連登祈禱

May peace be with every HKer.
Patience and Hope. Have faith!
Amen.

願祢的旨意行在地上，如同行在天上。

阿們

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

求上帝伸手施行拯救，與熱愛香港的年青人同在，賜予他們進退有道的智慧，願平安臨到他們。又願你鑑察在上位掌握公權力的人，他們濫用你交給他們的權力，以免他們的惡行被揭露，求他們惡行遭報。

願上帝臨在，掌管，帶領，奉基督之名，阿門

詩 篇 109 Chinese Union Version (Traditional) (CUV)
109 （ 大 衛 的 詩 ， 交 與 伶 長 。 ） 我 所 讚 美 的 神 啊 ， 求 你 不 要 閉 口 不 言 。

2 因 為 惡 人 的 嘴 和 詭 詐 人 的 口 已 經 張 開 攻 擊 我 ； 他 們 用 撒 謊 的 舌 頭 對 我 說 話 。

3 他 們 圍 繞 我 ， 說 怨 恨 的 話 ， 又 無 故 地 攻 打 我 。

4 他 們 與 我 為 敵 以 報 我 愛 ， 但 我 專 心 祈 禱 。

5 他 們 向 我 以 惡 報 善 ， 以 恨 報 愛 。

6 願 你 派 一 個 惡 人 轄 制 他 ， 派 一 個 對 頭 站 在 他 右 邊 ！

7 他 受 審 判 的 時 候 ， 願 他 出 來 擔 當 罪 名 ！ 願 他 的 祈 禱 反 成 為 罪 ！

8 願 他 的 年 日 短 少 ！ 願 別 人 得 他 的 職 分 ！

9 願 他 的 兒 女 為 孤 兒 ， 他 的 妻 子 為 寡 婦 ！

10 願 他 的 兒 女 漂 流 討 飯 ， 從 他 們 荒 涼 之 處 出 來 求 食 ！

11 願 強 暴 的 債 主 牢 籠 他 一 切 所 有 的 ！ 願 外 人 搶 他 勞 碌 得 來 的 ！

12 願 無 人 向 他 延 綿 施 恩 ！ 願 無 人 可 憐 他 的 孤 兒 ！

13 願 他 的 後 人 斷 絕 ， 名 字 被 塗 抹 ， 不 傳 於 下 代 ！

14 願 他 祖 宗 的 罪 孽 被 耶 和 華 記 念 ！ 願 他 母 親 的 罪 過 不 被 塗 抹 ！

15 願 這 些 罪 常 在 耶 和 華 面 前 ， 使 他 的 名 號 斷 絕 於 世 ！

16 因 為 他 不 想 施 恩 ， 卻 逼 迫 困 苦 窮 乏 的 和 傷 心 的 人 ， 要 把 他 們 治 死 。

17 他 愛 咒 罵 ， 咒 罵 就 臨 到 他 ； 他 不 喜 愛 福 樂 ， 福 樂 就 與 他 遠 離 ！

18 他 拿 咒 罵 當 衣 服 穿 上 ； 這 咒 罵 就 如 水 進 他 裡 面 ， 像 油 入 他 的 骨 頭 。

19 願 這 咒 罵 當 他 遮 身 的 衣 服 ， 當 他 常 束 的 腰 帶 ！

20 這 就 是 我 對 頭 和 用 惡 言 議 論 我 的 人 從 耶 和 華 那 裡 所 受 的 報 應 。

21 主 ─ 耶 和 華 啊 ， 求 你 為 你 的 名 恩 待 我 ； 因 你 的 慈 愛 美 好 ， 求 你 搭 救 我 ！

22 因 為 我 困 苦 窮 乏 ， 內 心 受 傷 。

23 我 如 日 影 漸 漸 偏 斜 而 去 ； 我 如 蝗 蟲 被 抖 出 來 。

24 我 因 禁 食 ， 膝 骨 軟 弱 ； 我 身 上 的 肉 也 漸 漸 瘦 了 。

25 我 受 他 們 的 羞 辱 ， 他 們 看 見 我 便 搖 頭 。

26 耶 和 華 ─ 我 的 神 啊 ， 求 你 幫 助 我 ， 照 你 的 慈 愛 拯 救 我 ，

27 使 他 們 知 道 這 是 你 的 手 ， 是 你 ─ 耶 和 華 所 行 的 事 。

28 任 憑 他 們 咒 罵 ， 惟 願 你 賜 福 ； 他 們 幾 時 起 來 就 必 蒙 羞 ， 你 的 僕 人 卻 要 歡 喜 。

29 願 我 的 對 頭 披 戴 羞 辱 ！ 願 他 們 以 自 己 的 羞 愧 為 外 袍 遮 身 ！

30 我 要 用 口 極 力 稱 謝 耶 和 華 ； 我 要 在 眾 人 中 間 讚 美 他 ；

31 因 為 他 必 站 在 窮 乏 人 的 右 邊 ， 要 救 他 脫 離 審 判 他 靈 魂 的 人 。

佢會黎香港救大家
或者應該咁講
佢一直與大家共進退中

上帝呀，祢已指示我們何謂善，求祢叫我們本著我們的良知、聖靈的聲音，站出來，再在不公義的世代，不活在斗底下，勇敢作祢的士兵。

我們不是no stake，在祢手中滿有價值；我們也知道，如果祈求祢的公義臨到地上，生活卻如常，只是空洞的禱詞，求主警醒我們突破我們的界限。我們知道公義是有value ，也有price ，求主讓我們不要矮化公義的代價。

我們沒有鋒利的武器，沒有令人懼怕的權力，而你賜給我們的軍裝不是殺人、殺撒旦，而是用來抵擋魔鬼散播的恐懼、絕望、憤怒。帥領的是祢，願我們對你的信心不移，雖然走過死蔭的幽谷，也不懼怕。

聖經啟示錄 第十三章

9節 凡有耳的，就應當聽！
10節 擄掠人的，必被擄掠；用刀殺人的，必被刀殺。聖徒的忍耐和信心就是在此。

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

(羅馬書 1:10-11)
10. 在禱告之間，常常懇求，或者照神的旨意，終能得平坦的道路往你們那裡去。
11. 因為我切切的想見你們，要把些屬靈的恩賜分給你們，使你們可以堅固。

(Romans 1:10-11)
10. Making request, if by any means now at length I might have a prosperous journey by the will of God to come unto you.
11. For I long to see you, that I may impart unto you some spiritual gift, to the end ye may be established;

求主憐憫我們 amen

主耶穌，求你可以彰顯公義，帶領住香港嘅市民走出困境，猶如你帶領以色列人離開埃及一樣。願你將冇能力嘅人帶走，讓有能力領導香港嘅人擔起呢個責任。奉主名求，阿門

Amen

求主俯聽我們的祈禱

亞孟

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

星期日朝早入教堂 應該會有人招呼你

推 雖然係佛教徒
但大家嘅目標都係一致
齊心禱告一定會有回應嘅

amen

上網揾下附近教堂幾點有彌撒，自己行入去揾位坐就得。如果係大型d嘅聖堂通常冇人理你，但可以主動少少，彌撒後同神父講下嘢

上主，求你垂憐。

主呀，求你施恩看顧，帶領香港人走出苦難，亦求你讓公義彰顯於世間，叫行不義之事既惡人得苦果

主啊求你賜予抗爭者，公義爭取者力量，彰顯主你的大能，使真香港人，真中國人能擊敗極權國家撒旦政府及其魔鬼爪牙以彰顯公義。

不肖子，耶穌基督信徒之名求
阿門

親愛的天父：
請你聽聽我的禱告，現在我真的睡覺不到 見到今日種種事情，警察的施暴 政府的暴政⋯⋯香港人的恐懼，神啊！請你顯憐憫！顯公義！把香港的撒旦驅走，令香港變成平安..主啊！求你保護香港人，保護受傷的示威者！現在好多示威者被迫害 被拘留..主啊！求求你 顯大能！願主耶穌基督祈求聖靈！阿門！

你住邊區？
可以上網搵你屋企附近有邊間天主教聖堂
查一查佢彌撒時間，你唔參與都ok
只係嗰日會比較多人答到你想入教的問題
而家呢個時間正好係慕道班報名時間（要領洗要先上慕道班，每星期上個零鐘堂，為期若年半）

主佑我城

主阿 求祢公義降臨這地
求祢醫治這地
求祢懲治不受約束的政府官員
求祢帶領港人走出這困局
阿門

認真呢？

主啊願你懲罰惡人

推呀！！

阿孟

感謝基督，歷史的主，
今天我們深信你對香港仍有賜平安的意念，
願你的教會興起，帶領這城出黑暗進光明。
阿們。

愛主
求主保守香港 無論係示威者定警察
主要賜智慧俾佢地去思想 唔好盲目跟隨
主你係信實公義 主你必拖帶
求主醫治傷心或有受傷既人 主你係醫生
你一定可以醫好佢地 無論係心定身
奉主名求 阿門

“耶和華施行公義， 為一切受屈的人伸冤。

‭‭詩篇‬ ‭103:6‬ ‭CUNP-神‬‬

求上帝讓犧牲嘅市民得到安息 保守佢地嘅家人
保守721市民的心 離開陰霾
醫治被爆眼女士
保守所有被捕人士
讓公義降臨香港 憐憫香港

只係打字無用，要真實祈禱先有用

武警打人果陣神去咗邊？

穌哥，祢講過做人應該以德報怨，唔應該以眼還眼

求穌哥憐憫，醫好被黑警爆眼女義士隻眼，亦醫好一切為香港未來奮鬥嘅年青人嘅心

但祢亦都係行公義嘅神

願穌哥「祝福」香港高官、中聯辦、林鄭一家、習總一家「平平安安」、「身體健康」、「福澤綿綿」，中共國「蒸蒸日上」、「愈富愈強」

奉穌哥得勝名字祈求，阿門

仁慈的天父，主耶穌教導我們：求必得，我們深信，祢知道我們的需要，了解我們的感受，明白我們的處境。現在，我們為心中的需要祈求，求祢按照祢仁慈的安排，俯聽我們的祈求。亞孟。

求你派惡人轄制他，派對頭站在他右邊！ 他受審判的時候，願他背負罪名而出！

願他的祈禱反成為罪！ 願他的年歲短少！ 願別人得他的職分！

願他的兒女成為孤兒， 他的妻子成為寡婦！

願他的兒女飄流討飯， 從荒涼之處出來求乞 ！

願債主牢籠他一切所有的！

願陌生人搶走他勞碌得來的！

願無人向他佈施恩惠，無人恩待他的孤兒！

願他的後人斷絕，名字被塗去，不傳於下代！

願耶和華記得他祖宗的罪孽， 不塗去他母親的罪過！願這些罪常在耶和華面前！

願他們的名字從地上除滅！ 因為他從未想過要施恩，卻迫害困苦貧窮的和傷心的人，把他們處死。

他愛咒罵，咒罵就臨到他；他不喜愛祝福，祝福就遠離他！

他拿咒罵當衣服穿上；這咒罵就如水進到他裏面，如油進入他骨頭。

願這咒罵當他遮身的衣服， 作他經常束腰的帶子！

奉主耶穌基督得勝名求！！！！
阿們！！！！！！！！！

God bless Hong Kong

求主保守同帶領香港

天父，求祢垂憐祢的子民，雖然示威的武力升級，未必是祢所喜，但求祢不要看我們的罪過，但看你人民所受的苦難，知道現在香港人的訴求與他們的付出。

慈悲的天父，求祢助佑我們，在香港的亂局中尋找到出路。亦求祢讓執政者、執法者都可以找回他們的良心，真真正正為自己的人民著想。

聖母瑪利亞，仁慈之母，求你垂憐我們，為我們轉求。亞孟。

親愛的天父：

信實、慈愛、公義既神，我地愛你，正如我地愛呢個家，呢個香港，呢度既香港人。神啊我知道你會祝福香港，我知道你係有哂計劃，你係有應許既神，我深信你係掌權既果位，所有苦難、磨鍊都係與你對立，我地等待既就係得自由既一日。神啊，但我地仲係好驚，我地既心得唔到平安，我地香港既年輕人已經到達崩潰邊緣，當佢地要覺得自己要企出黎既時候，無去計算就企左出黎，正如我地相信你既初心一樣。神啊，我知道你好愛呢班年輕人，呢班抗爭者，求下你去幫助佢地，去治癒佢地內心既傷痛，撫平絕望既情緒，佢地真係好累喇，但係請神你同佢地講說話，當佢地係無力既時候，你比佢地知道背後有好多人撐佢地，當佢地係軟弱既時候，你比佢地知道壯膽剛強，當佢地係絕望既時候，你比佢地知道會有盼望、有奇蹟，因為神啊我地見到一個又一個既奇蹟出現，香港人本來就好似失喪既羊群一樣，沒有目標、沒有熱情，但係呢短短兩個月，我地睇到人與人之間原來可以咁無私、咁美麗、咁有效率，生命再次被愛燃點出現熱情出現盼望，呢d係黑暗之中既一點光，世界上既一點鹽，卻十分為之動容，神啊我地一路見到好多奇蹟，香港人係非常有秩序，主動讓路比救護人員，遊行時互相禮讓、照顧身邊人，當被化學武器攻擊時，第一時間是守望身邊人、疏導人群。當世界都注視我地既時候，佢地話呢場運動甚至係前所未見、新式既抗爭模式。神啊，我深信香港呢個美麗既地方，你係係入面有你既計劃，我深信現時呢個殘酷不仁既政權都係你所掌控之中，你要讓佢地露出馬腳，你要讓香港人團結一致。神啊，求你感化香港人既心，彰顯公義，讓不了解抗爭的人去明白、體諒，讓有心人能用愛關心身邊人，讓與我們對立的人放下憤怒、放下仇恨，讓所有看不清事實的人潔淨雙目。神啊，香港既成敗就放在你手上，我地將一切擺上，但求公義彰顯、賜平安予每位香港人，此禱告奉我主耶穌基督得勝既名字，阿門！

願主一路上可以保守帶領我地 阿門

耶利米書 40:27-31

27 雅各啊，你為何說，我的道路向耶和華隱藏？以色列啊，你為何言，我的冤屈上帝並不查問？

28 你豈不曾知道嗎？你豈不曾聽見嗎？永在的上帝耶和華，創造地極的主，並不疲乏，也不困倦；他的智慧無法測度。

29 疲乏的，他賜能力；軟弱的，他加力量。

30 就是少年人也要疲乏困倦；強壯的也必全然跌倒。

31 但那等候耶和華的必重新得力。他們必如鷹展翅上騰；他們奔跑卻不困倦，行走卻不疲乏。

香港人加油

求主的公義彰顯
求主垂憐
因為在人不能，在神凡事都能

惟願公平如大水滾滾，公義如江河滔滔。

神 教下我 我都唔知點做好
阿門

願上帝施行公義，敗壞惡人的計謀。

有人話
信服就係最好嘅禱告

23:1 〔 大 衛 的 詩 。 〕 耶 和 華 是 我 的 牧 者 ． 我 必 不 至 缺 乏 。
23:2 他 使 我 躺 臥 在 青 草 地 上 、 領 我 在 可 安 歇 的 水 邊 。
23:3 他 使 我 的 靈 魂 甦 醒 、 為 自 己 的 名 引 導 我 走 義 路 。
23:4 我 雖 然 行 過 死 蔭 的 幽 谷 、 也 不 怕 遭 害 ． 因 為 你 與 我 同 在 ． 你 的 杖 、 你 的 竿 、 都 安 慰 我 。
23:5 在 我 敵 人 面 前 、 你 為 我 擺 設 筵 席 ． 你 用 油 膏 了 我 的 頭 、 使 我 的 福 杯 滿 溢 。
23:6 我 一 生 一 世 必 有 恩 惠 慈 愛 隨 著 我 ． 我 且 要 住 在 耶 和 華 的 殿 中 、 直 到 永 遠 。

push

唔好推

神願你公義降臨

求主彰顯公義，插手香港, , 阿門

不從惡人的計謀，
不站罪人的道路，
不坐褻慢人的座位，
惟喜愛耶和華的律法，
晝夜思想，
這人便為有福！
他要像一棵樹栽在溪水旁，
按時候結果子，
葉子也不枯乾。
凡他所做的盡都順利。
惡人並不是這樣，
乃像糠秕被風吹散。
因此，當審判的時候，惡人必站立不住；
罪人在義人的會中也是如此。
因為耶和華知道義人的道路；
惡人的道路卻必滅亡。

Amen

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

祈禱唔係面向上帝 唔係面向連登仔

我再確實地告訴你們：如果你們當中有兩個人，在地上同心地為任何事祈求，我在天上的父就會為你們成全

要相信一齊禱告係有力量

我雖然行過死蔭的幽谷，也不怕遭害，因為你與我同在；你的杖，你的竿，都安慰我。
求主 賜平安心比係狗屋既弟兄姊妹，令佢地唔再害怕
與你同在

主啊，求你憐憫。阿門

求主帶領香港人走向未來
阿門

主啊，即使在香港處於禮崩樂壞的時候，你亦定必坐着為王。求你讓公義臨到香港！

此城還有義人，就必得救
救你將惡者變成鹽柱

阿們!!

願公義降臨，願主旨意成就

親愛的天父：
香港正處於動盪不安的世代，政府無能，警察濫權，不公義的事在香港處處發生！我們每天也感到很無力！
神啊！我知道你是個公義，憐憫，施慈愛的神，只要我們不住祈求，神蹟必彰顯在地上，你的公義必降臨在地上。
神啊！求你將撒旦擊退，將仇敵遠離香港，使香港恢復原有的樣貌，不義的事挪去，不許撒旦在香港運行。
願你的靈運行在每一個香港人的心中，願你旨意成就在地上，願你配得所有敬拜和讚美！
奉主名求，阿門！